Papa a acheté une boîte de sucre en morceaux. Marie a d'abord mangé la couche supérieurs soit 77 morceaux ! Ensuite, elle a mangé la couche de côté, qui contenait alors 55 morceaux. Enfin, elle a mangé la couche de devant. Combien de morceaux reste-il dans le carton ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 218
  \item 228
  \item 229
  \item 300
  \item 350
  \end{enumerate}
\end{multicols}